# Unexpected Invoice

### Сложность

Medium

### Описание

Вчера одному из наших сотрудников на почту был прислано крайне подозрительное письмо. Не мог бы ты посмотреть вложение к нему?

**Внимание: некоторые части задания могут обнаруживаться защитными решениями как вредоносные.**

[Virustotal](https://www.virustotal.com/gui/file/948b91e6dba5f95d199ecb40d71f2bf5b4b0f14dbbed01f9cd224f583aebfc43/detection)

### Решение

**В процессе**

### Флаг

**mctf{y0Ur_CrypT0_n0vv_My_CrYpt0}**
